長洲邊到住無咁猛 有無人介紹下

同女朋友想去過夜
但聽人講好似好猛
有無巴絲可以介紹一下無咁猛又抵既地方可以一屌

長州警署

air bnb

東堤，出名乾淨

碼頭

有無名

邁阿密

唔住東堤就無咩事啦

我本身個人都容易接觸到呢啲嘢
但住過三幾次東堤都冇事
又唔一定會撞嘢既

骨灰場

東堤
年年都去住不知幾好瞓

見到咪當景觀 反正有幾何會見到

我屋企

你巴定絲先

華威酒店